點睇宋雨琦，琦琦？

g

普通貨色。jpg

唔普通 幾可愛

花心！

我講事實 係幾可愛

每一日，每一夜 辣！撻！撻！ 唷

ching好波

好勁

no offence不過啲邪spa好多呢類樣

好睇

講真
個樣零星味

幾得意喎。。。

好qq

真。。。

不過不失啦，同團台妹正好多

幾尾機

美妍靚d

得意

雨琦qq

舒華呢

G樣

今日對黑絲幾正

舒華真係不了

好得意
把聲好聽

無留意開 即係個台妹？嗰個都幾靚嘅

我都覺把聲幾過癮

係呀 係幾靚嘅
但我麻麻地

我都係 中意唔落..

幾q呀

樓主識貨喎

做咩姐你

好可愛 樓主好波

我老婆係唔錯，佢幾顧及屋企，又孝順

學友sick ball 呢條女真是好撚正

第一眼以為孔棋

樓主識波

差好遠

...

幾得意

幾靚喎 樓主介紹多啲？

5記得換ac??

佢係有少少精神分裂 唔好怪佢

法國49000好多都特別痴線

U

U先系。。禾貢正常

幾q

佢把聲好撚正~
好少女團成員有咁厚既聲底

幾正

大陸西

中國都有好人

佢台灣ga，乜野大陸

ching認錯人？

唔好怪佢，佢唔識分

死痴線佬又精神分裂。。。。

Ching。。大家睇既都係同一隊同一團，唔好怪佢。。

吊貼錯po＝＝

好彩我係中國49000

55
我韓國

師兄是gay